
\begin{tabular}{| c | c | p{6cm} | }
	\hline 
    Código  &  Condición   & Descripción \\
	\hline
    0000    & Nunca        & No saltar nunca. \\
	\hline 
	xxx1    & Igual a cero & Saltar si el contenido del registro es igual a cero. \\
	\hline	
	xx1x    & Menor a cero & Saltar si el contenido del registro es menor que cero. \\
	\hline	
	x1xx    & Mayor a cero & Saltar si el contenido del registro es mayor que cero. \\
	\hline
	1xxx    & (reservado)  & \\
	\hline
	\hline		
\end{tabular}


